想報港大，請問邊間hall有8p玩？

8p? 1 男7女我ok

傳聞starr有9p

8男